<?xml version= "1.0" encoding = "UTF-8" ?>
	<CARTELERA_DE_CINE>
		<Pelicula>AQUELLAS JUERGAS UNIVERSITARIA</Pelicula>
		<Titulo_original pais="EE.UU" anio="2003" duración="93min">Old school</Titulo_original>
		<Director>Todd Philips</Director>
		<Interpretes>Will Ferrell, Luke Wilson, Vince Vaughn, Jeremy Piven, Juliette Lewis, Sean William Scott</Interpretes>
		<Descripción>Mitch, Frank y Beanie son tres amigos treintañeros cuyas vidas no son exactamente lo que esperaban. Mitch tiene una novia ninfómana que se mete en la cama con el primero que agarra. Frank se ha casado y su matrimonio nada tiene que ver con las juergas salvajes que organizaban años atrás. Y Beanie es un padre de familia que se muere por recuperar su alocada juventud. Pero las cosas cambian cuando Beanie sugiere que creen su propia fraternidad, en la nueva casa que Mitch tiene junto al campus de la universidad. Una ocasión para revivir tiempos gloriosos, hacer nuevos amigos y de volver a sus viejas, salvajes y desmadradas juergas de estudiantes</Descripción>
		<Url>http://www.oldschool-themovie.com/</Url>
		<imagen cartel="imagen.jpg"/>
		<Calificación>Comedia autorizada para mayores de 16 años</Calificación>
		<Pelicula>Warcraft</Pelicula>
		<Titulo_original> pais="EE.UU anio="2016" duración="123min">Warcraft El Origen</Titulo_original>
		<Director>Duncan Jones</Director>
		<Interpretes>Travis Fimmel, Paula Patton, Ben Foster, Robert Kazinsky</Interpretes>
		<Descripción>El pacífico reino de Azeroth está a punto de entrar en guerra para enfrentarse a unos terribles invasores: orcos guerreros que han dejado su destruido mundo para colonizar otro. Al abrirse un portal que conecta ambos mundos, un ejército se enfrenta a la destrucción, y el otro, a la extinción. Dos héroes, uno en cada bando, están a punto de chocar en un enfrentamiento que cambiará el destino de su familia, su pueblo y su hogar. Así empieza una espectacular saga de poder y sacrificio donde se descubren las numerosas caras de la guerra y donde cada uno lucha por lo suyo</Descripción>
		<Url>https://www.sensacine.com/peliculas/pelicula-129526/</Url>
		<imagen cartel="imagen.jpg"/>
		<Calificación>Acccion y ciencia ficción para mayores de 16</Calificación>
		<Pelicula>Transformers</Pelicula>
		<Titulo_original pais="EE.UU" anio="2009" duración="150min">Transformers La Venganza</Titulo_original>
		<Director>Michael Bay</Director>
		<Interpretes>Megan Fox, Isabel Lucas, Shia LaBeaouf, Peter Cullen</Interpretes>
		<Descripción>Han transcurrido dos años desde que Sam Witwicky salvara al universo de una batalla decisiva entre dos clanes rivales de robots extraterrestres. A pesar de sus proezas, Sam sigue siendo un adolescente preocupado por los problemas de la gente de su edad, robots gigantes aparte: pronto entrará en la universidad y debe separarse por primera vez en su vida de su novia Mikaela y de sus padres. También tiene que tratar de explicarle su partida a su nuevo amigo, el robot Bumblebee. Sam aspira a vivir una vida de estudiante normal, pero debe darle la espalda a su destino para lograrlo, y resignarse a vivir una vida todo lo normal que se pueda permitir</Descripción>
		<Url>https://www.sensacine.com/peliculas/pelicula-132420/</Url>
		<imagen cartel="imagen.jpg"/>
		<Calificación>Acción para mayores de 16</Calificación>
		<Pelicula>Piraña</Pelicula>
		<Titulo_original pais="EE.UU" anio="2010" duración="170min">Piraña 3D</Titulo_original>
		<Director>Alexandre Aja</Director>
		<Interpretes> Kelly Brook, Elisabeth Shue, Jerry o´Connel</Interpretes>
		<Descripción>El lago Victoria (Arizona) es un buen paraje para tener un descanso en primavera. El lugar siempre se llena de gente al llegar los primeros días de la estación, y un grupo de jóvenes se dirigen hacia allí para disfrutar de un agradable día de sol. La tranquilidad reina en el lugar y todo parece estar en calma, pero nadie se imagina lo que está apunto de ocurrir...De repente todos se quedan estupefactos al observar como el inicio de una pequeña agitación submarina acaba convirtiéndose en una gran fisura de la que salen miles de pirañas asesinas. Los jóvenes se verán envueltos en medio del caos y tendrán que luchar contra estos peces carnívoros si no quieren morir devorados y engullidos al instante</Descripción>
		<Url>https://www.sensacine.com/peliculas/pelicula-109173/</Url>
		<imagen cartel="imagen.jpg"/>
		<Calificación>Terror para mayores de 18 años</Calificación>
		<Pelicula>Cars</Pelicula>
		<Titulo_original pais="EE.UU" anio="2006" duración="120min">Cars</Titulo_original>
		<Director>Producida por Pixar</Director>
		<Interpretes>Owen Wilson, Paul Newman, Larry the Cable Guy, Bonnie Hunt</Interpretes>
		<Descripción>Rayo McQueen nunca se rinde; sale a competir con toda su ilusión y su fuerza, en cualquier circuito al que le quieras llevar a correr. Prepara la pista, todos alineados, la carrera va a empezar… Listos, ¡¡ya!! Velocidad al máximo y agarre total en cada curva. Además, sus amigos están ahí para echarle una mano cuando la necesite. Todos los personajes de Cars tienen su función si quieres que Rayo acabe en lo más alto. Y cuando la carrera termina, vuelta a Radiador Springs a disfrutar de los amigos. A todos los encontrarás en nuestra tienda online de juguetes de Toys r Us, con las mejores promociones para todos</Descripción>
		<Url>https://www.toysrus.es/Cars/c/Cars</Url>
		<imagen cartel="imagen.jpg"/>
		<Calificación>Accion y comedia para mayores de 8 años</Calificación>
		<Pelicula>Spirit</Pelicula>
		<Titulo_original pais="EE.UU" anio="2002" duración="126min">Spirit el corcel indomable</Titulo_original>
		<Director>Kelly Asbury</Director>
		<Interpretes>Matt Damon, Daniel Studi, James Cromwell</Interpretes>
		<Descripción>Spirit es un caballo salvaje que nació en las praderas vírgenes del Oeste Americano, coincidiendo justo con los primeros años de la Conquista. Durante su infancia no conoció más que juegos y aventuras, descubriendo con asombro la inmensidad, los infinitos recursos y la belleza majestuosa de su tierra natal. Ahora que es adulto, se ha convertido en el líder de su manada.

Todo cambia una noche, en el momento en el que Spirit se topa con el Hombre. El caballo es entonces capturado y entregado a un sádico coronel, sin embargo, lo van a tener muy difícil, pues se niega a dejarse domar.

Una película dirigida por Kelly Asbury y Lorna Cook y con las voces de grandes actores como  Matt Damon, James Cromwell, Chopper Bernet, Charles Napier, Zahn McClarnon o Adam Paul</Descripción>
		<Url>https://www.sensacine.com/peliculas/pelicula-42151/</Url>
		<imagen cartel="imagen.jpg"/>
		<Calificación>Acccion para mayores de 12 años</Calificación>
	</CARTELERA_DE_CINE>